而家嘅皇馬勁定全盛嘅巴塞勁？

皇：
巴：

真心唔覺得歷史上有邊隊可以贏到6冠王個陣既巴塞

MVP隊疤

皇馬有三冠王先講

又開始J歷史

衛冕到歐聯再講

6冠年代中場打和，後防皇馬贏，前鋒巴賽贏～
依家就除左前鋒，巴賽輸洒

衛冕到歐聯先講

yes
今季就係得呢2個飛機盃

皇馬兩場5:1
當年巴塞1場5:0

巴果時瘋狂大炒蝗

而家皇馬勁 係因為各隊(包括皇馬) 都開始向下 但皇馬組軍得好 keep到一線頭

果陣巴塞勁係真係成隊都超班 比起一眾強隊

即巴塞係足球世界向上緊果陣既最top

而家皇馬係足球世界向下緊既最top

中場點會打和

兩隊既靈魂人物
拉膠既演技已經超越影帝

6冠疤，有幾多係黑哨

top fit xavi 個中場控制力
邊個搶到佢波

巴塞啦，踢多一個點會輸

依家卻摩都一樣

真

多四個呀

係巴廢囉好無

拜仁、祖記、馬體定巴黎向下？
當年呢幾隊都未有力爭歐聯

得啲英超隊加多隊AC有得打下

真心想講03 AC米蘭應該可以一戰

on9
下體拜仁點會唔係向下

而家既皇只係因為成堆廢哂先好似鶴立雞群咁
唔好話全盛11疤
15疤都勁過而家皇啦
而家皇最多咪同三冠拜差唔多

一樣
全盛口水佬原地自轉360 都冇人偷到佢波

疤迷輸到痴左線

講到之前嘅下體好勁咁

下體都係近3 4 年先變到咁勁咋

記得皇馬迷上季係咁屌隊波廢，又屌拖丹又屌牙朗

唔覺而家皇馬中場比得上六冠巴塞中場

輸到你冇野揾嚟講？

屌拖舟？你柒夠未？

又北京電視機 紅牌12碼
邊夠疤癲姐

xavi全世界拎唔到佢波，點解佢唔直接帶個波入籠？

上季連績不敗屌佢咩

樓主開post想燈死我皇？

我覺得拎國王盃果隊下體勁過依家呢隊

歷史上無一隊波夠全盛巴塞踢

我覺得衛冕歐聯難度=六冠難度
到皇馬可以聯賽三連冠既時候應該正式超越六冠巴
始終皇馬聯賽成績唔夠好

無錯
以後都係

兩隊我都唔中意，不過講真全盛巴塞真係好撚屈機
唔止贏你，仲要撚到你波都無得踢
而家皇馬真係無果重霸氣
預左比人屈疤狗

11 曼聯

差到費sir手震

3冠王有幾隊
衛冕歐聯呢？

咪能玩 果陣既巴塞中場 去到歐國盃世界盃都咁能勁 根本無得輸

邊隊舊咪邊隊勁lo -,-

巴狗算撚蚊啦，連贏兩屆歐聯再講野

直頭巴塞既tiki taka影響全歐洲

6冠果年中場已經唔夠車仔黎啦，全盛艾辛加波歷克，中場都無優勢，靠黑哨贏咁解

6冠個年有黑車仔？

黑哨不嬲係疤先天技

世界盃唔係卡斯上身邊有冠軍

估唔到北京電視都上到神枱

講返轉頭，雖然反獌，但費sir都真係幾勁，個幾年用啲咁既人腳都仲可以打到歐聯決賽拎到英超

全盛巴塞唔通講依家？

11巴>09巴=16-17皇>15巴

樓主想燈皇

比梅西一過3。。。

果屆抽到廢車 史浩克04

呢句萬能 key

呢句唔經典，邊句經典

事實係講到中場幾勁幾勁，但90分鐘都入唔到波
唔係卡斯神救洛賓單刀，小白邊有得做英雄
都唔好講4強對德國係靠後衛佩老頂入
關撚tika toko事咩

賤種都有架

巴塞咪賤種，洗唔洗講兩次？

咪就係
洛賓嗰兩個單刀 唔係卡斯 荷蘭捧撚左盃
史尼達攞埋金球喇

90分鐘入唔到就唔勁
我夠可以話球證 Carry 荷蘭唔駛打少個

全盛疤真心高兩班波

更衣室控得好已經贏左一半

全盛時期既美斯，沙維，小白，點撚守
乜撚野拉莫斯、比比，以前唔犯規點阻到美斯帶波

西超盃首回合果兩個反擊，碧基連規都犯唔到呀

笑撚到gapgap聲
利伸:巴

果時未踢 好似已經贏緊你幾粒咁

2013-14利物浦

咪撚吹奏舊人啦，皇馬使撚搶沙維波咩，阿辛斯奧遠射搞掂你啦

雖然皇馬依架好似勁左，但總係無厘貴氣踢得，唔悅目又無說服力

我皇

MVP> BBC

Mvp係名氣唔夠bbc大
但高幾班波

不過如果mvp係第2隊波就變廢
Bbc 係第2隊波都仍然有貨交

2012-13 曼聯

賤種都唔好得幾多 兩隊踢親歐聯都踢多人四個

認真,以前隊疤未踢已經覺得會贏硬,而家隊鍠仲未俾到人有呢種感覺

SSS>ALL

sne

輸波都打飛機

想問下要點贏法先夠說服力

暫時都係11巴勁
不過今年睇落都係冇邊隊夠皇馬黎
陣間歐聯3連霸就唔同講法

識睇波一定係睇貴氣

冇 因為嗰年係車仔黑巴塞

認真睇過6冠巴 覺得巴點都勁過依家既皇

6冠巴係果陣未有人拆解到打法姐
之後咪又係比人打防反收皮

近幾年應該
11疤>09疤=15疤>14=17皇=13拜>16皇

個時所有隊習慣左對巴就要龜，無guts
變左輕鬆傳比msn屈機，防守就永遠7 個人龜

之後有隊走出黎肯勇敢d斷佢中場同msn就全世界跟住做

6冠果時有msn

破疤塞尻猜咪又係摩佬皇馬

最恐怖係唔知巴塞出咗幾成力

美斯伊度奥享利wo

得睇錯以為講msn 5 冠之後比人破， sorry

如果係講以前老實n年皇朝，唔係整體老化我又唔覺得叫破

10國米都叫破ge

係 次次都驚打少個
拉膠 比比 一定紅

淨係識賭
以前巴場場都讓深盤
而家皇仲未做到

09之後隊隊都話要學巴塞咁打控傳
拖舟隊皇馬做到先算啦

你講街場學巴塞果d?

11巴勁好多

巴塞就未踢你都覺得輸緊 係輸幾多
呢隊皇馬比我感覺係落後佢點都追得到
你feel 到成隊真係可以120 分鐘全場緊逼

踢歐決會唔會留力呀
吹到咁大

雖然我都覺11巴好屈機
但我覺得咁樣比較無結果只會引罵戰

雖然好憎疤
但不得不承認6冠王真係無撚敵
超越唔到

一定疤啦

中場個默契勁過而家皇

果時老豆係超負碌先win一場

場場基本70%上控球

有場皇win 得28%控球在腳-6win

一定係巴，個時真係睇都覺得好無力無助。
永遠搶唔到佢地波
一標多半步已經收皮。

六冠疤黑撚到傻 22人都唔夠佢踢啦

對碰應該皇馬著數d，有哂全盛巴塞最驚嘅兩樣野：硬朗搶截，快速反擊，仲有埋控球同遠射 全盛巴塞冇針對性部署

鬥埋後備我覺得皇有機贏到

全盛講緊11定09先
09北京電視機就咪撚拎出黎講啦
11就真係最top fit啦
雖然4強對皇狗都要黑走pepe先入到波
但其實皇狗得個大巴完全畀唔到威脅

09-10國米其實都有機會 或者打防守足球先比人覺得唔勁
但個年佢地踢走左三隊雙冠 車仔(聯賽冠軍+足總杯) 拜仁(聯賽冠軍+德國杯) 仲有哥帥隊雙冠巴塞(聯賽冠軍+西甲超級盃)
曇花一現可能令人印象唔深先唔覺得可以一戰 而且踢得太簡單直接無皇巴攻勢咁靚
但國米最後黃金一代最年真係無個踢得差 D米直頭踢到曉飛 機會唔多但入晒巴拜波

疤狗

全盛巴控球 逼鬼到佢個波咩

全盛巴果幾年防守廢過狗
皇馬果陣咁廢淨係反擊同燒味都贏左佢地兩次國王盃

點解啲疤狗可以咁撚無恥，
明明靠北京電視機黑鳩車路士先攞歐聯，唔係黑哨你隊波4強出左局啦疤狗仔

主場禁住岩岩六冠完既巴塞黎踢贏3:1，作客比影帝黑走一個先死守輸1球，決賽輕鬆贏拜2粒，我覺得呢年國米仲屈過6冠巴塞

Feel到年份會越推越舊

全盛巴除左摩第一季贏過國王盃，仲有邊一次？

6冠王個年有幾無敵

好多蝗迷都唔抵得d人投全盛巴塞勁d

賤種D氣焰真係 老蓮都投六冠疤激鳩佢地

牙朗想逼搶發脾氣.jpg

我都諗起呢幕

全盛巴有冇衛冕歐聯？

個陣巴塞一定勁好多,但就係因為咁巴塞接班出現好大問題
而家皇馬勁在係因為正選同後備既出場時間得宜,打一季比賽係好大優勢

牙朗發隊友脾氣姐
前面得佢一個逼,比疤當馬嬲咁玩

其實呢個post有幾多人分唔到六冠隊巴同MVP隊巴 MVP先係全盛，果年係五冠唔係六冠。六冠係有享利，ETO'O，Yaya果隊

個個講到MVP巴狗咁屈機 咪又係衛冕唔到歐聯

真係好激氣 弱智仔

睇盤都知係疤狗啦
沙維,恩尼斯達係中場真係屈晒機

成日話踢防反剋住疤狗
不如話d球隊冇得揀
唔踢防反輸既機會太大,
如果逼搶只要失敗一次就足以收皮,前面仲要有美斯
好多領隊都係驚輸呢樣野

bale 第一季
完爆巴查

依家皇馬=當時曼聯咁上下

上面唔少皇迷都話疤勁啲，係得你地自己ff

個兩季曼聯氣焰都好勁，但決賽一打巴塞食撚曬屎

因為無messi

11疤=13拜=10國米

呢幾隊係唔同踢法 戰制上既極致

11疤既傳控 13拜既機動 10既防反

因為要傳波

果場非常好睇，曼當時擁有歐洲最強防守力。
但對巴都係冇計，事實證明只有大巴加運氣先贏到佢。

Ps 近年最強我覺得係三冠拜仁，接近完美。巴塞後防始終係差啲。

識波果班圍爐姐

11曼聯仲用緊兩老同疤狗搶中場 點有得打
一個星仔都走唔晒啦

最撚勁係12車 行運超人咁 你點阻都阻唔到

得全盛巴有地上最強稱號
其他球隊幾乎要死守先有勝算

揾返哥狗教疤會唔會將返疤推返上全盛期

果季巴四大皆空，全盛？

05 06巴都好勁
細哨 吞精王 古利
迪高沙維仲有冒起緊既小白

個期場場聯賽啲賠率都低過1.2

放棄la masia搵邊個教都唔會去得番果種屈機程度
起碼要換主席管理層

哥迪奧拿咁多年黎都解決唔到佢教防守既問題
而家返巴一定英名盡失

做得返果種控球其實唔太洗理防守
曼城而家隨時勁過巴塞

同全盛巴對攻根本冇得打

北京電視機果隊車仔勁過全盛巴

依家Vs以前？有乜討論
唔見樓主講下全盛嘅皇同全盛嘅疤
拎依家同以前比較 戇鳩鳩

無啦，個種控球係得全盛巴先做到
拜仁人腳都做唔到，對巴皇都要比人炒
上季曼城幾柒大家都睇到
睇下佢今季有無進步，繼續死攬一個戰術一定收皮

呢場黃潛都撚狗咁撚
更何況大佬巴塞

補link

聽講三幾隻巴狗一齊打飛機d精可以射上水星

09年4強費查無端端俾人紅左，o個年係佢打防中最fit既一年
如果決賽多番佢可能結果會唔同
不過都係如果

三冠拜可以55波

依家咪全成皇囉

曼城始終夾得一兩季
疤狗由細夾到大
邊有得比

皇個全盛期而家先到
牙朗未退化
新人isco 辛仔上位
賓斯馬過兩年坐監/收皮

美斯個季搶左古利正選

依家既皇馬係最強皇馬
全盛既巴塞係最強球隊

歐聯黑鳩我蘭，仲好講